已我所知，井狗有去cw, 希望佢同陳議員唔好死

橙牙

希望隔離佢，陳議員同陳議員隻朋友

井議員rip

抵牠死

連狗幾時先肯ban井狗

井台主存活著已經是連尼住最大的容忍